有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (344)

唔小心三百四十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001嘅巴絲開po

試下同你男神講「見你呢排咁攰 幫你按摩下 舒緩下」 不過唔好流啲口水落佢個身到

新人留名

咁晏仲早晨

我驚我愈摸愈...

一陣送機

諗緊幾時可以開個po title係without手巴

咁咪順水推舟

why

雙方都對對方有意思 身體接觸可以令感情升溫

無亂

佢未必對我有意思

多唔多message 先同埋約出街先

無

我日日有搵佢 但...

但... 咩先 唔講好難幫你啵

無背景點評價邊個好

我有keep 住搵 佢都間唔中派下糧咁

但佢唔係日日理我囉

唔係呀 我想姦左男神咋嘛

幾個都好odd

咁難搞

聽講xxxx有買一送一優惠啵 一唔一齊試下？

藉口得有d出事

或者MCL戲院 買借藉有送啲 買一送一卷 可以約出黎睇戲

咁一開始就緊係咁約人出黎
約多幾次 熟左就唔洗咁約人啦

熟左都係咁約 因為我好摺 無番咁上下利益我未必出

呢啲要熟咗先可以咁約

起碼要熟到知人地鍾意食乜囉

過得好摺 點樣先可以識到朋友 番大專好難識朋友

手巴出個mk就有j圖 好好j

試咩？

邊個

你有無telegram?

Ig 係？

唔約 因為唔識約

午安大家好

佢已經飲完添

睇幾熟
睇飲乜

係咪有咩誤會

咁你男神想約你咪好麻煩

番大專 你努力讀書好過啦
而家識朋友無乜用

男神我狗衝

每日好似無社交 上完堂就走

你做grp project 個陣 既grpmate
其實識1 2 個就夠
大專友誼好少話keep到過大專畢業

係

約飲水

總之就好唔知自己為乜

為讀書 為上u 為未來既前境
你而家讀好d 上u再識朋友都未遲

我咁諗都係因為中學都無乜朋友

多謝🙏

有超能力你仲想點

我而家開始「如釋重負」多謝各位巴打

直接～

直接d好

你同佢接觸咗幾耐？

唔係好耐

直接問佢～不用浪費時間

被人排 搞到我無心繼續聯繫落去

我驚我玻璃心碎

我覺得 大學係洗底
你中學點都好 上到大學 就無人知你做過咩 經歷過咩
你而家專心d讀書
上到大學開始新既人生

認同

勇敢面對

no 我想繼續做隻兵

我無俾人排

x2

我就唔係～

真朋友不用維繫～好久不連結都不會影響

但要去到真朋友 係好難

係～相識和朋友是不同的

我有1個真朋友咁大把

我指既真朋友 真係現實認識 知根知底

但可以做高級相知

理論上我是一人部隊～

有幾高級

我唔敢 畢竟你地知道我太多秘密
我驚忍唔住殺你地滅口

其實自己一個更開心

小妹好易醉架嘛

希望你唔好誤會我

真心易醉

又係你

唔想吹你

個女仔話唔想拍拖住 要考DSE
我：咁不如keep住依家咁先…至少陪你考完DSE先
佢：好吖 我覺得依家咁好舒服

係咪friend zone 左
（我90後）

恭喜你入伍

我小妹黎

木

99年

你點知

我邊有?

識好多個女仔咁同D 兵講
其實只係唔想同你拍拖 但又想享受你對佢既好

你係一隻兵啦 恭喜你

睇來要早走早著

我會建議你早走囉..
但你自己鍾意既話 我地講乜都無意思
憑感覺啦巴打

感謝巴打

你有冇賓周關我乜事

講事實都有問題?

佢飲醉左你都當真

邊度囂張?

dont be sad
be happy 起碼你而家就發現到呢個事實

成功了

又蠢又樣衰都唔係問題

開場白: hi

我唔會應約

我覺得自己好撚靚 都上黎吹水

歧視

連登好多有錢仔

唔係唔正常
約出去係比較勇敢
唔約係比較謹慎

三唔識七 香港好危險架

點解香港人咁有錢

無資格做香港人

人醜內心靚都無用啦

做有錢人既資格係有錢

你187....

都話我無撚 點收撚皮....

無睇電視好耐

靚仔係乜都得

算係啦

一早知

咁我得148...

喂好真喎

我要做皇后 容音BB

Why not...

有冇武俠片?

lihkg chat

係 好撚正

chiwawa 不了

再加啲科幻元素

小妹………

好似冇乜sense

易碎

琴日 露股 嗰個post

唔好吹雞隻嘅尾部

咬撚死你

冇 9up下

bear bear GJ

你地

小妹想等大隻消防哥哥教我

幾時同邊個教你講野咁賤?

點呀

搵有愛心姐姐抱我去佢心口到

我個人講野咁有禮貌 咁大方得體... 點會教你講呢D

有軟淋淋枕頭 唔咬啦 要訓覺

想食雞味狗餅

流緊口水

係咪雞味

其實連登最出名既會員係咪肥絲大隻?

佢係巴定絲? 即係巴?

白痴

我應該係入面最唔出名個個

同問

得呢個POST 既人識我

我覺得可愛應該幾出名

無人識我

不了

妍嬌係咩名黎... 好 老土...

搞到我又想寫番科幻故事同色情故事[sosad]

以連登既環境黎講

一陣間之後…宮女B：皇上，丞相過嚟搵你！

皇上的衣衫還沒褪盡, 其中一位公公就上前通報
小聲的床邊 跟皇上說 : 皇上 丞相在殿外求見 大人說 見不到皇上就長跪不起
皇上聽及此消息 憤地把妍嬌推開
一邊叫人侍候穿衣服 一邊叫人傳召丞相前來近見
丞相戰戰兢兢的從殿外小跑到皇上面前 立馬跪下.
用余光偷偷看了一眼皇上的臉色...
皇上的臉上充滿著怒意 眉頭緊緊的皺起 目光如同殺人一般望著丞相...

皇上低沉著聲線 怒道 : 丞相 你可知罪?
丞相深吸一口氣 裝作平穩的說道...

THIS

因為連登多GAY 佬

寫得唔好咩?

其實可愛姐係咪乜都識

少年你及早認清現實啦

可愛哥囉 見佢周身刀咁

講得出點都識少少掛

扑扑快D 睇我上面寫既改編

好多人都係架... 但講真 識面個層算唔算識?

最大同性戀...

同丞相做個part?

THIS

BTW 估唔到你想睇..

為左扑扑 我決定聽日開始寫個短篇甜故 就用頭先既故事做基礎

你覺得自己做到?

而家諗下丞相既人物設定先 ...
你想係老定後生?

你話得就得囉..
但寫文既人係我

掛 掛啊

都可以係腹黑攻?

你屌丞相啦

BTW 俾你決定丞相個名啦

要明白 要做到周身刀 張張利 唔止要天賦同努力 仲要時間

你呢個年齡要做到 係無乜可能
你身邊差唔多大個D 都係咁架咋 無乜野好SAD

Dog shit 🐶

有心已經好值得欣賞

會員證呢

Twins ？

唔得閒追

咁蜈蚣係咪跑得快過火車

唔講唔覺

好合理

岩呀

唔通你4，50歲咩

The world's fastest land animal (again: relative to its size) is Paratarsotomus macropalpis, a sesame-seed-sized mite native to southern California. Scientists recently clocked P. micropalpis traveling 322 body lengths per second – which, to scale, would be like a person running 1,300 miles per hour.

但佢得六隻腳咋喎

認真撚

其實呢啲嘢笑下就得 冇乜特別意思～ 因為體積細 昆蟲好多方面都係 無敵

咩蟲

圖?

什麼蟲？

有乜問題？

你做硬0 啦

好奇姐

露股嗰個呢？

咁有趣

以為你識

唔得

有啲都幾靚

圖呢

我指你對靚女的定義～

油頭毒撚？

食過幾多件

This

幾時開教學post

真心咩 ...

之前睇好似唔係咁既樣

與狗同行

啲肉靚

咩肉

究竟有幾多個咩咩妹

真定假

俾唔俾PO㗎？～

你又無見過我

原來

冇可能

我都唔戴

返到屋企

幫我作

X2

x3

波兒

佢個施丹式轉身好巧妙咁樣避過咗我， 我意識到要攔截 要犯規 拉衫 扯褲 揸波 唔畀佢走嘅時候， 佢已經過咗我 燈尾都睇唔到

揸車？

大家鍾意點的女仔/男仔。（性格 外表 都ok)

我先：有戴眼鏡 眼細細 講野會照住講 唔會呃你

會同我鬥嘴

有啲肉～靚～乖

有共同興趣，溫柔專一

鍾意點的女仔? .....好似佢咁囉

不了～

快啲展開激情對話

唔知可以同個女仔傾咩

興趣

又開會 個個月都開一次會 次次都開到7:30-8:00 仲衰過女人黎m

專一 純情 樣正常

專一好難搵

為了group project

寧缺勿濫

女人真係變得快
個頭掛住你 另一日就成個人失蹤左咁
想搵我zip時間
自己都要留返D尊嚴

有棍嘅

你不是有左手和右手嗎

咁傾group project，face to face 之後一齊食埋飯
食飯咪傾下自己興趣（例如近排有咩戲想睇，之後問下對方有冇興趣；或者甜品都得，多數女仔都鍾意 唔會拒絕）

冇咩信心

好易 越樣衰越專一

要留幾分愛自己

吹水

興之所至

對人？

唔一定

我知 機率比較大

得罪講句我算專一

對自己都係

但想叫雞

你荀盤

請教下佢運動野

佢唔係咁認為

自己幫你唔到
對人嘅信任 我係相信 時間會證明一切

對G專一？

叫開一隻 就淨叫一隻 唔會搵其他？

得不到

邪？

邪骨？

娶完生埋至話 舒服

眼眉係咁跳 唔好鬧我啦

45degree

送嘅

有時候記性太好不是好事

我覆手巴 關叫雞咩事

其實我真係算專一 但係我諗極都唔明點解無女

這就是命

即是無運

冇錯 所以要強迫自己忙記同忘記

hehe命

世人都先睇外表

食咗飯未?

正常 ～大自然的物競天擇

買咗杯益力多綠茶當晚餐

從此你朋友就同你過上幸福快樂嘅生活

通便

誰會令你我心相通可接近友愛 的聲音空氣滲

覺得酸酸地 幾好飲

白癡肌肉男？

改單眼皮

又搵返我
已經唔太想理

不如block掉 留點尊嚴給自己

咁樣小氣得制

開心最重要

以其人之道 還治其人之身
她的態度=你的態度

得不到相戀別說失戀

面細定頭細？

冇錯 冇謂被過去嘅人 繼續傷害自己

next啦hand ching 雖然唔易

不要

晚上大家好

一個人真係重視你、鍾意你係唔會捨得冷落你
等到心灰就可以放手了

追佢

唔知道佢想唔想

為你抹眼淚

試咗先?

咩原因？ 要啲歌詞插到你好難過先得

當冷淡開始 便是完結嘅開結

不可愛？

你愛人同人愛你係兩件事黎

相愛更是另一回事

不動情便無事

重 型～

看海

黑？～

持久愛更是另一回事

聽下 禽獸 岩你聽

開飯

可惜一個人太久 只要有一個對你好嘅人出現 那怕只是裝出來 也會動情 亦因而受傷

飽了

明白便不會中🍌

所以有時間必須多用痛苦提示自己

早真好

sO

我冇190得174

點增 鞋墊自欺欺人

有這個需要嗎………

OT again

me today ot 1.5 hours

已經打好俾女神嘅心意信??
雖然已經知女神會已讀我甚至會block我
但係我唔知點解唔敢send俾佢
我真係好無用 或者我根本唔配鍾意人

有料？

加油巴打

如果我整學術YouTube
1. 中定英好
2. 出樣定唔出好

或者咁講
NurdRage
NileRed
3Blue1Brown
Electroboom
邊個好啲

目的係外快

no

慘

年尾有花紅

有就好

但圍埋都唔夠填番ot數

我鍾意睇Electroboom多喲
um... 手巴你整個中文嘅學術YouTube 啦
或者好似啾啾鞋咁中文為主
出唔出樣其實對觀眾無乜影響 自己方便就好
利申 曾經係有1000subs嘅youtuber

YouTube channel

其實諗緊中英雙開 多啲受眾
純中既太少受眾

可能試左3blue1brown風 旁白啲動畫先 因為製作時間好似少啲

王家衛feel

情人沒我份 苦等這眼前人 賜與我身份
有減卻沒有增 得五十分 怎麼可充當冠軍

期待c煙的作品

好睇 十卜

1 hr

啤啤

試唔試meet arnold咁樣
創造一個角色出嚟 類似虛擬youtuber??嘅概念?
缺點無錯製作時間會好長
但係觀眾會易接受好多

矮仔得撚罪你咩

歌兒

新丁

飲左杯野算

無咁多時間
同埋我講啲野係"beginner"級 而唔係科普
應該form相對係要少啲野去distract讀者

註 beginner係一個頗難既level
因為係指begin to study the field

即係大概係3blue1brown級 而唔係numberphile級
即係大概係nurdrage級 而唔係nilered級

Miss u

其實咩風格都唔緊要 最重要適合自己
不過你預咗頭一兩年得幾丁友睇 或者0viewer

我預我走數先

萬能嘅手巴加油啦 到最後唔整都叫有構思

聽日終於可以放半日

頂住

其實我係唔想再係學術台出po先諗YouTube
一黎叫有幾鈫收
二黎學術台變左做垃圾台

其實youtube仲垃圾過學術台 我當初睇淡哂所以先唔再玩

點解

文字解釋唔到 你玩落就明

短周～2日休

我記得佢講過 仲有相

啱呀 叫你表弟過幾道散手俾你仲好過啦

繼續戒丁啦

受眾不同

飲夜茶
諗下好 聽日又要返工

打咗2次？

不評論笑波子

send咗俾女神
一切都完啦

喊乜尻 親

幹自己啦

親

124

gay

屌你阿叔

浮雲哥入咗嚟

叫左浮雲賤狗未

屌你

乖 抵你有女

有咁誇嗎

好快有

目標觀眾群係？

今日返工好攰 我早些少瞓 各位早抖

會比錢我既人

不配我叫

中秋真係出？

我應該去邊頁爬文

英文一定要有
中文就雖然偏少少 但你如果間中加d科普題目 應該都吸引有d人睇既
Btw 善用hashtag

By 一個2段10年前成個毒L 係2段片露面做主持咁 total竟然有近萬view既小豆毒J

屌 成堆you tuber

星期日一定會掛

Tube8等你

快d up上youtube啦

巴打 如果一日都當佢係女神 你無乜可能真係可以追到佢

幹良 親

Test

因為女神本身都係人 都希望其他人當佢係普通人而唔係神 但係咁多人都當佢係神 感覺自己好似被人服侍而唔係朋友相處

不能同意更多

❤️❤️❤️

成間公司氣氛會。。。

Arm 最緊要係舒服

Er....odd到盡頭便是型 就難係公司出現既

goodnight

不是睡？

年月把擁有變做失去，疲倦的傷眼帶着期望

佢都好疲倦

做隻貓做隻狗

今天只有殘留的軀殼

不做情人

活係不同時空 感受唔到佢地嘅靈魂演出

風雨中抱緊自由

我風雨中也沒有自由

比你做廢青好

有多少？

窮得只剩下錢

d妹妹叫我 xx鼠

係想quote 呢張， 好得意

突然間有個諗法 之前都問過 呢度有幾多人做傳媒行業? 唔使答 我成日都係咁

覺得呢個行業嘅人無處不在

錢能買真愛？
只能滿足物質上的慾望
但精神上嗎？
精神上是不會得到滿足
只有空虛感

明仔 想寫小說?

成日都瞓瞓瞓

好笑 自己三餐成問題 如以談照顧他人？

認同啊
買嘅時候 就好興奮
但過後 就好空虛

呢度好難得 大家都係平等

明白便好 珍惜現在

有睇....之但係記性差

可惜我比你好 有工作 亦有自己興趣

你知你父母養起你多辛苦？ 資本 笑 只靠人 不是用自己雙手創做 憑甚麼自豪？

...因追post 因艱苦嘅工作 社會嘅壓迫 妹妹精神上既打擊..... 導致我有少少失憶